富途牛牛今年升左237%

係唔係牛牛為香港人2021牛年帶黎既禮物

喂，靜啦

今晚買10股先

161？
180都黎緊啦喎

因為ib垃撚圾
用佢都係貪佢低息 而家佢居然調高保證金 唔俾人借孖展